而家仲興唔興切

如果點點點，我切

而家興男女平等
如果xxx，我裸跑